平板內置windows 10可否將條key比第二部機用？

以前買左部雙系統既平板，內置windows 10，但依家好少會用呢部野。

想問下可唔可以搵返呢個windows 10既key出黎，再用落另一部機到？

唔可以

而家全部寫晒落去 BIOS

唔肯定，

但我試過條oem key可以用返落第二部機度

因為轉晒h/w 之後登入返hotmail之後，佢啟用果度有粒掣叫“重大硬件變更”